連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

對家921星期六咪清潔行動既
我地一於由佢清！冷處理！

不過 清完除左貼返行動文宣/
tvb沒有告訴你的事/
黑警濫權問題
更加重要 係要將連儂牆超進化
再推高一個層次

就係中共好人好事大哂冷！！！
土地改革
三反五反
大鳴大放
反右
人民公社
大躍進
文化大革命
六四
......

建國70週年喎 唔係唔賀一賀佢下話
話哂咁多愛國阿叔出出入入
一齊正視返黨有幾愛民如子

上返堂歷史堂都好應該

以下係事件列表 熟讀中國近代史既同行兒女可以補一補充 (殘體慎入)

至於圖既template方面 可以用返類似呢種

諗起到時10月1 全港18區
都係中共建國大事回顧
我真係恭喜你吖

大家仲有d咩諗法
推到全民文宣！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
港人治港 高度自治

push

補返圖

推
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

我真係恭喜你吖

沒有共產黨 就沒有新中國

推

爭取民主 實現抗戰

為人民服務

將革命進行到底

一不怕苦 二不怕死

推！

打倒社會帝國主義

其實可以講下中共響建國之後唔見咗幾多土地

例如海參崴 外蒙古 中人邊境嗰個

團結起來 爭取更大的勝利

yes

首先，不要說「國慶」，沒甚麼可慶，它只是「中共建政日」，是七十年代餓死、批鬥死3000萬中國人的一響喪鐘。何妖不是叫藍絲撕18區連儂牆嗎？難道你打算把舊文宣翻印了事？如果18區都湧現中共70年來的惡行，會是一個怎麼的畫面？上到外媒報紙上，又有甚麼效果？

只要將文革批鬥知識分子的照片，放到兩米高，貼到牆上，一幅又一幅，人人走過這條歷史隧道，喚起了上一輩的慘痛記憶，你說對抗爭，有甚麼幫助？

好！ 有冇多d資料參考？

賀國慶

有諗頭, 好多愛國撚唔知D衰野
𠯆係網上流傳, 係時候唱通街

exact7ly

係 中共建政日

佢哋九二一清一清就好喇

要吖 所以呢刻要整合資料
賀一賀佢

之前reddit 唔係好多 64 相？

諗得過 但最後記得都要加返五大訴求嘅唔好離題

最怕佢地唔清

Tui

中共勾結日軍

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好好利用佢哋清咗之後嘅空間
貼完新一輪，再多謝埋佢哋
一定激死佢哋

好似仲有
64相google搵一搵都有

具體要點做？？

係喎

留少少位特登多謝藍絲

肯定血壓爆高

全民文宣

七十年代*來

推到文宣入來

好絕

全民文宣

高級紅

記得929全球反共反極權呀！

幾好

大家呢一刻都可以開波架啦

929！！！！

急不及待要玩玩了

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

愛國人仕可以食草一年

最後一張寫「2019？」 （新關島論呀）

文宣是個好東西

由佢建政開始所有衰野都搵一張代表性圖片，土改，大饑荒，文革，六四，毒奶粉。。。。。等等串連起來。圖片下面附上一兩句文字，切忌太多字。
例如

最後加多句中共是法西斯。中英文各一邊。

最後嚟一張：

講中共歷史之餘
仲要呀加埋背後嘅水印要寫
GOD BLAST CCP
咁樣就夠juicy呀

中俄

有道理

已簽
一齊簽！

正呀！！！！！！！！！
你幫共產黨撕牆，我地就專針對共產黨！！！
全民反共！！！

PUSH

電
腦
大
爆
炸

我唔愛國 我洗乜撚反共吖——倪匡

存
檔
死
清
光

諗起都爽

推！
我要上歷史堂！

title字體全部變大10倍！！好重要

你咁搞法我save 唔save張圖好

第一張幾好

多多少少description 比d阿伯睇會好d

大躍進要加埋大饑荒

全民讀歷史
借古鑑今

正wo，比班仆街正視下共狗d劣行!!!

仲有 29/9 全球反 中共納粹大遊行呢？
非常重要，然後1/10就 BOLD大共產黨連儂牆！
相得益彰

所以今個星期六，唔需要守牆，唔好起衝突
反而call食環署黎捉佢地垃圾蟲，如果班土共連食環職員都劈埋！ 咁就好睇囉！

有咩唔save既理由

開個tg group 傾文宣

存檔死清光

29/9一定去！！！

牆就呢幾日要準備架啦

Good suggests!!!

講漏左
呢幾日要準備架啦

1/10就係showtime

agger

驅逐共黨 光復香港

70年
每年一件仆街事件
有冇得諗？

大中華膠必睇

舉民國旗又不太好
格硬牽扯台灣入局
小心得不償失

突然發現細良都係咁諗

等愛國人士了解一下佢地的國家

唔止....

罄竹難書吖

70張應該都唔夠做

可以喎，列埋每次運動死幾多人

留名

反攻支那大行動 正式開始

淨係文革十年，十八區都痴唔曬共黨啲仆街嘢

喂 支持

其實好多人都當係野史
所以選擇唔去相信

但呢次就要佢地正視！！

推推推

唔該搵地方收集事件，以年份做包圍

我估每次平均十萬
走唔甩

原來佢地唔知習大大親屬揸外國護照

所以今次要全民文宣
唔係講笑
話唔定係反擊大機會

一齊整 一齊print 一齊貼

咁睇小ccp？三年饑荒都死幾千萬

正

google doc???

wiki!??

pish

真係開心！
推！

今次要佢地知

長春圍城

其實官方都冇資料

辛灝年表示

沒有共產黨 就有新中國

8964

所以可以
已fc

仲有最近期個啲集中營

Google好多歷史記載可以搵到，好詳盡

但建議要有清晰列表，方便做野

世界都是中國的

就咁話

土改,三反五反,鎮壓反革命,韓戰,反右,大躍進,三年困難時期,文革,四五運動,八六學潮,八九六四鎮壓,法輪功,西藏,新彊...
d仆街野多撚到

新疆？？

文宣！！

學界好似主流都估四五千萬

溫故知新

成個支共cv出哂黎。殺人獨裁政權真係無人夠支共揮。

我驚全香港都唔夠位貼

呢個諗法幾好 70週年要賀一賀佢
帶大家熟讀建國歷史

係，呢個係國際罪行
美國都已經捉住打中國
反集中營一定係道德高地

國殤日

呢d大事件，仲未計呢d事入面引發起既漣漪

蔡英文本身已經好難做
咁樣會令台灣政局更不穩
驚引起民情反彈，到時下年佢大選仲難當選
Ching要三思仲要唔要加呢句做bot宣傳啊

我都覺

把我們的血肉
築成我們新的長城

跟timeline整合 到時連儂牆就變時光隧道 帶你回顧70年

整個時光隧道

舉萬國國旗啦

係咪要發揮連登力量
整返個list出來

推 一齊準備定文宣

貼埋馬路

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

方向正確

全港化身歷史博物館

Push

QR code

所以有排清算....
我地係10月1之前
要盡量比全香港人知！

Posh

然後發現係一個血淋淋既政權

仲有大把野可以講

食物安全
侵犯版權
空氣污染

要令全香港人冇人想共享大灣區榮耀

學習近代歷史

仲有嚴打，無啦啦殺死好多人

諗起都

21號佢地清完我地就貼新野

推

推到文宣入來

起牆嚟講法輪功真係行前香港人幾十年

係 佢地未必知幅圖發生緊咩事

支持 賀一賀佢

一齊努力

PUSH!!

推 又可以貼啲近期新聞

仲諗住跟肥媽食鯇魚刺身

好主意啊！推。

推

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

每件大事就一張圖概括 詳細記載就用QR code 咁樣做可以慳好多位 然之後癡都容易啲

岩吖 近代史其實好空白

你睇黃子華1992跟住去邊度就知

遠到春秋 秦 宋 明 就知

但近呢一百年 就真係好多fake news

we are ready we are ready

要係旅遊區痴多啲
個日係尖沙咀仲有好多蝗

Pish

好東西要分享啊親

法輪功真係大好
其實佢地好慘
係咁比人壓迫
細個我都以為佢係邪教

真

三四行字應該夠做

大躍進人食人

輸出輸出

喂, 片黎㗎喎, 點搞

諗起都幾過癮

唉

其實好可悲

整到qr code就正

國歌作詞人田漢被鬥死

推 中共血腥歷史連儂牆

多難興邦吖

痴線 你地會唔會太癲 咁快整到出黎
我覺得痴曬黨啲衰野 再加返呢3個月香港嘅事就得
話比佢地聽 我地牆外嘅人 就係知太多中國衰野先反

可以講多少少
呢個我都唔知

唔好忘記中共=漢奸
日本學者：中共與日軍共謀對抗國軍

中東路事件

武裝保衛蘇聯
1929年中東路事件爆發後，共產國際遠東局明確要求中共中央要提出武裝保衛蘇聯的口號，並組織大規模的反對國民黨和擁護蘇聯的群眾示威。

斯大林 萬壽無疆
“人民日報”標題：祝世界革命導師斯大林大元帥萬壽無疆！

誰是漢奸?

細良話幫手寫歷史架
你地搵佢啦!!

可再加 連普京都嬲豬 行共產主義 同路人都唔用中国劣野

要多謝佢地為連儂牆進化做好準備

連登力量

人人都可以咁做

print出來！

QR code！

不如加埋d同香港有關嘅野
比如六七暴動；
成日叫香港人感恩的老襯東江水，每立方米全亞洲最貴，水質又差；
阻止左楊慕奇計劃，令香港無得民主化，芝麻人成日都得戚咁話：“港英政府夠無畀你哋民主啦！”其實係想畀嗰時就即刻畀中共制止左

重有

重有抗戰個陣係紅區種鴉片賣去國軍後方，同日軍結盟出賣國軍情報，AB團清黨，殺咗幾萬紅軍，其中小孩、婦孺不計其數

qr code

好主意喎

咁樣真係全民運動

好衰架咁有建設性嘅喂

推，不過要小心安全，越接近10月1,港共政府越緊張

正，大字報

賀國慶
中共唔想講既64個D事都貼出黎

fb搵佢？？

你都可以幫手share呢個post比佢

人人都可以出一份力！

岩
準備10.1

我覺得q r code雖然方便但係唔夠juicy
直接掉個結果同埋一啲圖出嚟
死咗幾多萬人呀主要係邊個呀
點樣處決犯人喇
點樣批鬥中國人喇
連儂牆要好似 用16張a4紙貼個岳義士 嗰一種approach

支持

大壽就同佢賀一賀佢

67暴動真心
比班左派搞

中共真係好陰濕

向聯合國申請香港剔除殖民地呢單都未計

我地應該多謝佢地幫我地清野

婦孺都殺....
真心唔得

其實連儂牆真係要日日清

當年文革死人多過日軍殺人

一齊出力

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

上網睇一睇，都幾慘烈下

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

推
愛國文宣

「大量圖」 文宣也瘋狂，國慶版

香港人print返google到既野出來炸喎

唔洗驚既

“破四舊”既資料相片一定要貼，因為藍絲可能見到自己既宗教被紅衛兵侮辱可能會同中共割席。

好，賀一賀佢先得

有媒體披露，田漢1968年在禁閉室死的時候，名單上寫的是假名，跟中共「國家主席」劉少奇死的時候一樣悲慘。有糖尿病的田漢被逼趴在地上把自己的小便喝掉吃掉，活活被逼死。

1966年文化大革命開始，田漢因其新編京劇《謝瑤環》被公開點名批判，罪名是，該劇「為民請命」的主題是「借古諷今」、「反黨、反社會主義、反人民」。之後，田漢又因其歷史問題而被追究、逮捕，關押在秦城監獄，後因病轉入301醫院。1968年，田漢死於糖尿病、尿毒症和冠心病。

1970年，中共大規模批鬥田漢、周揚、夏衍、陽翰笙「四條漢子」。1975年，已不在人世的田漢被以「組織」的名義宣布為「叛徒」，並被「永遠開除黨籍」。自那時起，在中國大陸，不允許再演唱由他作詞的歌曲，正式場合只能演奏國歌的曲譜，或啟用新歌詞替代。1979年，原中央專案組對田漢的「結論」被推翻，田漢得到平反。

文化大革命期間，田漢被扣上「資產階級反動學術權威」的帽子，鬥倒批臭，受盡折磨侮辱，兒子更公開宣布與他劃清界線。田漢在囚室一樣的醫院病房中度過生命最後的歲月，死時身邊一個親人都沒有，更有記載說，為防泄露死者身分，用了假名。

田漢被打倒，反動學術權威的歌詞當然不能再唱，之後曾經出現民間改編版本：「起來！忠於毛主席的紅衛兵，把我們的血肉，築成中國的反修長城！」其後又有官方修改的版本：「高舉毛澤東旗幟前進！前進！前進！進！」直至1982，才恢復《義勇軍進行曲》的舊詞，並正式寫進憲法，成為中華人民共和國國歌。

好呀好呀

幾好，啲老人鍾意睇歷史嘢。

在中共的共産主義意識形態破滅、尤其是“六四”導致精神危機之後，毛澤東的繼承人們爲了維持一黨專制，高舉愛國主義旗幟，誇耀中國共產黨是抗日戰爭中的中流砥柱。

然而，在抗日戰爭中毛澤東與日軍串通勾結的歷史事實，很少有人知道，當局更絕口不提。

在中華民族面臨生死存亡的關頭，毛澤東竭盡全力削弱國民黨軍。1939 年秋天，他派遣潘漢年等中共間諜，潛伏到日本外務省下屬的“岩井公館”，把通過國共合作獲得的重慶政府的國民黨軍事情報高價賣給日本。

不僅如此。毛澤東還讓潘漢年向“岩井公館”的主人岩井英一提出“中共軍和日軍停戰”的提議。為了協商停戰一事，潘漢年通過岩井的介紹，與南京汪精衛政府的軍事顧問、日本陸軍將領影佐見面，又在影佐引薦下與汪精衛也見了面。

本書作者為抗戰期間出生於中國東北的日本教授。她根據岩井英一的回憶錄《回想的上海》，並遍搜日本外務省外交史料館的日方內部檔案，與中國大陸及台灣的資料進行對比，對“抗日戰爭中，毛澤東究竟做了些什麼？”“中共軍隊是如何發展壯大的？”等等問題，提供了發人深省的証據；揭示了毛澤東在戰後對日本舊軍人所說的感謝日本軍閥之辭，確實是發自肺腑。

😡

記住講吓人地有乜往績呀

推，十一要全香港都貼滿歷史

ching
可以draft個template出來嗎

等咁多位手足都一齊fill in返每件事落去

係咁就好快出到貨

推爆

正wor

值得做

齊慶賀

tui

呢個真

舊既唔去 新既點來

嘩, 上面屎太林D報紙

國際戰線好弱
請每日最少發10條tweet
‪9.29 Anti #chinazi ‬

推
賀佢老母

有冇巴打可以加翻台灣主張個十段線

中共當年為左討好越南
不惜將越南個一段線主張拱手相讓
變成而家九段線

一定要加翻十段線 班藍絲五毛一定鳩縮!

我可以嘅話不如開個 tg group傾呀

當然有咁震撼得咁震撼 就最好
但係貼就會難道高好多
因為中共衰嘢太多 你咁樣真係全香港都唔夠位貼
邊d事件d相夠震撼就貼出黎 其他補充資料就用QR code

共產黨黑歷史

每日路過都見到有啲阿叔企係度睇文宣 我覺得可以印多啲TVB唔播/中共歷史系列 唔好淨係印比自己人睇

多難興邦

好多人唔上網搵呢d架
即使上網 都唔願意相信

我地就幫佢地一把啦

支持社區人士正確認識共和國歷史

我唔識點喺 tg度開group
你哋開gp呀不如

要令老一輩香港人記返起
當年大陸發生過咩事
要咁多人走難黎香港

已tweet

呢個must吖

敵人既敵人就係朋友

贈慶贈慶

有冇巴打可以加翻台灣主張個十一段線

中共當年為左討好越南
不惜將越南個兩段線主張拱手相讓
變成而家九段線

一定要加翻十一段線 班藍絲五毛一定鳩縮!

saddddd

黑警每日做咁多衰野，佢地唔清，邊有位貼

但係有啲中學生又摺紙又剩整到好靚，個啲真係有啲可惜

共產黨不會告訴你的事

賀佢老母

ok

就係捉著呢一點

佢地第一反應一定係反對先

但慢慢諗深
就開始係佢地心中植根

更何況有好多直情經歷過tim

正喎

呢個真

講真 冇日軍幫既話
其實共產黨贏唔到

理論上，外蒙古獨立嘅責任上係蔣公度，當年國民政府同蘇聯簽咗條中蘇友好同盟條約（條約其中一條係允許外蒙古公民投票獨立），但係因為蘇聯後來反口幫共匪打內戰，所以國民政府宣布條約作廢。至於後來共匪唔收翻就……大家懂的。

#chinazi

支持

中華民族的始祖黃帝的陵寢遭到永久性的毀滅。[1]
在文化大革命期間，圓明園遺址再次遭到破壞，[2]建築基址和山形水系僅存輪廓。
湖南炎帝陵主殿及其附屬建築遭嚴重破壞，[3]並刨挖陵墓內存物搶奪一空，最後全部夷為平地。
倉頡廟多處石碑被毀，陵墓遭刨挖。[4]
山西舜帝陵被毀，[5]墓冢掛上了大喇叭。[4]
浙江紹興會稽山的大禹廟被拆毀，高大的大禹塑像被砸爛，頭顱齊頸部截斷，放在平板車上遊街示眾。[4]
西藏扎什倫布寺的佛塔中存放的五世至九世班禪的遺骨被紅衛兵挖出肢解拋棄[6]。文革後十世班禪大師只得把殘存不齊的從五世至九世班禪喇嘛的靈骨聚集在一起。
曲阜孔廟遭受毀滅性的打擊，孔子墓被鏟平挖掘，其內孔子遺骸早已不知所終，「大成至聖先師文宣王」大碑被毀。廟碑被毀，孔廟的泥胎塑像被毀。[7]最早進行的破壞活動由北京師範大學的200餘名師生組織，被摧毀的之前登記在冊的文物就有6618件，其中畫929幅，書籍2700餘本，石碑1000餘塊，墓葬2000餘。[8]
孔子的七十六代孫孔令貽的墳墓被掘開。[4]
安徽和縣烏江畔項羽的霸王廟、虞姬廟和虞姬墓，香火延續兩千年至今日，「橫掃」之後，廟、墓皆被砸成一片廢墟。文革後去霸王廟的憑吊者，見到的只是半埋在土裏半露在地上的石獅子。[4]
在橫掃一切的風暴中，霍去病的陵墓也受到破壞。香燭、簽筒被打爛之外，霍去病的塑像也毀於一旦。[4]
頤和園佛香閣、智慧海被砸，大佛被毀。[4]
王陽明文廟和王文成公祠兩組建築（包括王陽明塑像）全被毀平。[4]
新任太原市委書記下令砸毀廟宇。隨即全市190處廟宇古跡除十幾處被保留外悉數被毀。山西省博物館館長聞訊趕到芳林寺，只撿回一包泥塑人頭。[4]
醫聖張仲景的塑像被搗毀，墓亭、石碑被砸爛，「張仲景紀念館」的展覽品也被洗劫一空。「醫聖祠」已不復存在。[4]
河南南陽諸葛亮的「諸葛草廬」（又名武侯祠）的『千古人龍』、『漢昭烈皇帝三顧處』、『文韜武略』三道石坊及人物塑像、祠存明成化年間塑造的十八尊琉璃羅漢全部搗毀，殿宇飾物砸掉，珍藏的清康熙《龍崗志》、《忠武志》木刻文版遭焚。[4]
漢中勉縣「古定軍山」石碑，也因諸葛亮是個「地主份子」而被砸毀。[4]
書聖王羲之的陵墓及佔地二十畝的金庭觀幾乎全部平毀，祗剩下右軍祠前幾株千年古柏。[4]
文成公主當年親自主持塑造松贊干布和文成公主塑像（安放覺拉寺）被搗毀。[4]
合肥人代代保護、年年祭掃的「包青天」墓，也毀於一旦（參看包拯條目）。[4]
河南湯陰縣中學生將岳飛等人的塑像、銅像，秦檜等「五奸黨」的鐵跪像，連同歷代傳下的碑刻「橫掃」殆盡。[4]
杭州「革命」青年砸了岳廟，連岳飛的墳也刨了個底朝天。岳武穆被焚骨揚灰。[4]
阿拉騰甘得利草原上的成吉思汗陵園被砸了個稀爛。[4]
朱元璋巨大的皇陵石碑被拉倒；石人石馬被炸藥炸得四分五裂；皇城也拆得一乾二凈。[4]
明神宗萬曆皇帝及兩名后妃遺骸自北京定陵裏掘出，着龍袍骷髏吊掛於樹上曝屍，然後和皇后骨骸一同焚毀。包括袞服、金冠、鳳冠等稀世之寶在內的大量文物被付之一炬。[9]
南昌萬壽宮在文革期間完全焚毀，2000年在象湖重建。
西藏大昭寺主奉釋迦牟尼八歲等身像被搗毀面目。
江南最古老經典千年建築物杭州西湖靈隱寺，周恩來總理派遣一連隊士兵堆壘包、架機槍駐守防範紅衛兵破壞，仍不免有部份寺內石雕遭紅衛兵翻牆入寺敲毀。
明思宗崇禎皇帝自縊的景山槐樹被鋸斷，後再植新株。
海南島的天涯海角，明代名臣海瑞的墳被砸掉，一代清官的遺骨被挖出遊街示眾。
湖北江陵名相張居正的墓被紅衛兵砸毀、焚骨。
北京城內的袁崇煥墳被夷成平地。
黎平故里安葬的是明末名臣何騰蛟，他的祠堂中的佛像被掃了個一乾二凈，黎平人最引以為榮的何騰蛟墓被挖。
吳承恩的故居在江蘇淮安縣河下鎮打銅巷。他的故居不大，三進院落，南為客廳，中為書齋，北為臥室。幾百年來曾有無數景仰者來此憑吊此故居和墓地。文革時《西遊記》成「封、資、修」（封建主義、資本主義、修正主義）裏的「封」，吳氏故居也「被毀為一片廢墟」。
紅衛兵掘開《聊齋誌異》作者蒲松齡的墳，屍體被搗毀；墓裏除手中一管旱煙筒、頭下一迭書外，衹有四枚私章。他們對蒲氏私章不屑一顧，棄之於野。
建於1959年的吳敬梓紀念館在文革中被鏟平。
山東冠縣中學紅衛兵在老師帶領下，砸開千古義丐武訓的墓，掘出其遺骨，抬去遊街，當眾批判後焚燒成灰。
張之洞墳刨開。張是個清官，墓裏沒一點珍寶，紅衛兵將張氏夫婦尚未腐爛的屍體吊在樹上。後人不敢收屍，任屍體吊在樹上月餘，至被狗吃掉。但主流說法還是曝屍荒野多日，被好心人草草掩埋，然後於2007年被發現，重新安葬。
北京郊區的恩濟莊埋有同治、光緒兩朝的宮廷大總管李蓮英的墓，鑿開的墓穴裏，衹有頭骨，不見屍骸，衣袍內滿是珠寶，後不知所終。
河南安陽縣明趙簡王朱高燧的墓被挖毀。
黑龍江黑河縣有座「將軍墳」，「因為屬於「帝王將相」，也遭到嚴重的破壞。
宋代詩人林和靖（967年或968年－1028年）的墓也在被毀之列。
清末章太炎、徐錫麟、秋瑾，乃至「楊乃武與小白菜」冤案中的楊乃武的墓，都在「橫掃一切牛鬼蛇神」的口號聲中作犧牲。
一位年輕的中學老師領着一幫初中生以「讓保皇派頭子出來示眾」為由，刨開康有為墓，將其遺骨拴上繩子拖着遊街示眾。
浙江奉化縣溪口鎮蔣氏舊居，中華民國前總統蔣中正生母的墓被上海的大學生領導的寧波中學生掘幵，其遺骸和墓碑都被丟進了樹林。
南漳縣為抗日名將張自忠建造的張公祠、張氏衣冠冢和三個紀念亭均被破壞。
發動西安事變的楊虎城將軍，使國民黨政府停止剿共政策，使中共能於大後方擴展勢力，有大功於中共，雖被國民黨處決，但仍是紅衛兵眼中的「國民黨反動派」，墓及墓碑都砸毀。
新疆吐魯番附近火焰山上的千佛洞的壁畫，曾被貪焚的中國商人盜割賣予西方俄、英、德等商人，賣到海外。但那運到國外的壁畫畢竟被博物館珍藏，並未毀掉。而中國人自己幹的『破四舊』卻重在一個『破』字：將剩下的壁畫中的人物的眼睛挖空，或乾脆將壁畫用黃泥水塗抹得一塌糊塗，存心讓那些壁畫成為廢物。
山西運城博物館原是關帝廟。因運城是關羽的出生地，歷代修葺保養得特別完好。門前那對高達六米的石獅子可能是全國最大的。文革後獅子被砸得肢體斷裂，面目全非；母獅身上的五衹幼獅都砸成了碎石塊。
安徽霍邱縣文廟，雕梁畫棟、飛檐翹角，龍、虎、獅、象、鰲等粉彩浮雕皆為精美的工藝美術品。『房飾浮雕在文化大革命中統被砸毀。』文革後省、縣撥款數萬修葺，『尚未完全復原。』山東萊陽文廟，『大成殿雕梁畫棟、飛檐斗拱，氣勢雄偉…文革期間大成殿被拆除。』全國四大孔廟之一的吉林市文廟，『破四舊』中嚴重受損，荒廢多年，文革後歷時五年方修復。
唐代高僧襃禪結蘆安徽含山縣華山，死後弟子易其名為襃禪山。宋王安石遊覽此山，作〈遊襃禪山記〉後，褒禪山遂名揚四海。因是『四舊』，褒禪山大小二塔被炸毀。
全國最大的道教聖地老子講經台及周圍近百座道館被毀。
宋代大文豪歐陽脩的〈醉翁庭記〉經另一宋代大家蘇軾手書，刻石立碑於安徽滁縣（今滁州市）琅琊山腳當初歐陽脩作文的醉翁亭，至今已近千年。前去革命的小將不僅將碑砸倒，還認真地將碑上的蘇氏字跡鑿去了近一半。醉翁亭旁堂內珍藏的歷代名家字畫更被搜劫一空，從此無人知其下落。
貴州省鎮遠縣國家重點文物保護單位青龍洞內所有佛、道、儒三家供奉之像被砸壞，現僅餘空房。
廣西桂林西山唐代石刻、疊彩山等處摩崖石刻佛像頭部均被砸毀。
珠海陳芳梅溪牌坊群，原有三座，現僅存二座，右邊一座在文化大革命中被紅衛兵用耕牛和拖拉機拉倒，已無法考證受賜人，據說紅衛兵要拉倒另外兩座牌坊時，梅溪村民都坐在牌坊下，紅衛兵才罷手。
龍雲在石林上的題字被刮掉，周鍾岳的行書題字也被毀。
藏傳佛教象徵的寺院等建築如拉薩的大昭寺等成為破壞的對象，大昭寺屋頂的象徵金色的祥麟法輪也曾被拆除並丟在地上。大昭寺裏面泥塑的佛像更是一個不留全部打掉，僅余被藏人視為全藏最神聖的佛像覺仁波切，其頭上用純金打造的頭冠被酥油燈燻的烏漆抹黑沒被看出來，而得以保留至今。當時紅衛兵們還把大昭寺的一樓拿來養豬。
達賴喇嘛的夏居羅布林卡（意為寶貝園林）也受到了破壞，一段時間還被紅衛兵們換上「人民公園」的牌子。
西藏阿里札達縣的托林寺被嚴重損毀，現今寺廟內還保存有大量文革期間被打砸毀壞的佛像殘骸。
山東嶗山道家聖地，太平宮、上清宮、下清宮、斗姆宮、華嚴庵、凝真觀、關帝廟等，神像、供器、經卷、文物、廟碑全被搗毀焚燒。

淨係呢堆都有排整

你tg???

你tg??

我唔想爆 tg ac
你有冇辦法開到呀

ppp
中國大事回顧！

有冇文宣強人入

我唔識開tg gp㗎

有無人可以用以下資料做張文宣？然後貼去連儂場？

1. 納粹德國在二戰殺了1700萬猶太人。

2. 日本在侵華時期殺了2100萬中國人。

3. 第一和第二次時間大戰的死亡人數的總數是6000萬人。

4. 中共單單在毛澤東年代就殺了8000萬中國人。

古今中外，沒有一個政權比中共殺得更多人！

身為中國人，無論如何，也不應該支持中共！

或者係度集思廣益先

推到文宣組見到

係驚黑警揾便衣守連儂牆，宜家休班警又可以隨身支狗骨打人，留意身邊可疑嘅人靠近保護自己好啲，最好就九秒九貼完即閃

今晚細良講嘅 係個好時機 回顧下歷史

推
方向唔錯

我心中既大概排版

小弟不才

只能拋磚引玉

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

行動po要推
講番文革的確會督到唔少廢中廢老痛處

Push!!!

街頭歷史課！

好波

可以開放template比大家fill in文字

咁既話就做到全民文宣

我第一個fill in+print+貼

支持！

推

有冇放去fb既文宣收集處？

好多人都會係個度print

建議數字唔好出現中文字，唔夠震撼
要： 1000000000000 咁

試下用數據去推翻對家的propaganda，例如土地問題，支共歸究責任去晒地產霸權、貧富懸殊。其實北京上海深圳的入息和樓價比例仲高過香港。另外香港樓貴，大陸貪官走資和中資搶地都有好大責任 (eg.海航以超上限價搶啟德地，事後又賣地套利)。

因為以我所知好多藍絲都係覺得中央本來可以解決土地問題(例如當年8萬5)，但因反對派阻撓而搞成今日局面，或者曾蔭權做特首不覓地 (林鄭時任發展局局長，亦負相當責任)，但我哋可以針對中資財團搶地和入股港資來說明土地問題並非單一因素，大陸走資才是元兇。

如果論證有問題麻煩指正，謝謝。

thanks

就係睇中呢點

全民文宣
做多一步

諗起都想笑

岩
見到數字會更加震撼

好期待

推吖

推呀
呢樣個個都做到㗎

文宣手足

真吖

口耳相傳都得架

呢個我推！
舉腳贊成，唔好等啲藍屍話我地唔撚識中國歷史

最重要一定係tvb沒有告訴你的事 同埋 老友記資訊站

全部六四坦克人

今日放學 行過連儂牆 係真係有大陸人話我地 但見到中國啲野 佢地會停黎睇 係有用 佢地唔知嘅 實在太多

做咩冇人推

一開始第一張相
當然要做到係好似慶中共70週年
黎引班死藍絲睇啦
例如話 1949年在中國發生左件歷史上最大最震撼嘅事
就係中國人終於排除萬難
由共產黨建立到自己國家
係哩一年開始 驚天地 泣鬼神嘅事就開始發生...

之後每張都係講中共點樣屠殺中國人啊之類
諗下個畫面 班廢老越睇越投入都覺得

岩！

其實真正唔識近代史既人 係佢地

可能連上兩屆國家主席係邊個都唔知

真

fusion埋一齊就

好震撼吖

牆內既野真係太少

好!頭先細良大總統段片都有講
仲要請埋外媒黎影,順便宣傳埋929全球反共遊行

歷史補習班

多謝你既一推

全民文宣

好有興趣

成個起承轉合齊哂

睇到佢地懷疑人生

擁抱返普世價值

岩啊 兩老 一個知大陸咩事 見證過共產黨點批鬥 支持我地 明我地 一個窮撚 窮撚個個真係唔知64 覺得有黨先有國家

一齊做野

可以參考樓上巴打個template

不如搵人做資料搜集 整條片 出來播

好似人地介紹 過去70 年做左咩偉績

做好個配樂

做到真係好似國慶片

不過呢個要專業人任整

呢d文宣都ok，但唔可以勁多字，太多密密麻麻未必有人企定定睇晒

所以要彌補中間果個差距
咁香港人先團結到

話哂對家係一個超級大集團

我認我懶, 又唔係文宣組唔想搞
佢響地寨最新條YOUTUBE 片講願意出手架
佢又係讀歷史, 文筆又好
無理由唔搵佢既

唔會，雖然臺灣有一條叫做香港澳門關係條例，同埋臺灣地區與大陸地區人民關係條例，限制咗臺灣對大陸/港澳各種支援，但係因為選舉將至，民進黨咁啱係香港呢幾個月嘅事件中「撿到槍」，令民調反超韓國瑜，同時又可以係輿論上攞到優勢，加上在中華民國憲法中，大陸，港澳都屬於中華民國法定疆域，所以舉青天白日滿地紅旗係百利而無一害。

P牌推，有冇各18區tg組織一齊貼，好想落區幫手創造歷史

支持，大家嗰日休息一日啦

沙士，大頭奶粉

何妖話佢921唔做清道夫喇喎

同意，wiki有部分事件傷亡人數，文宣組可以開始做住先

兩三行夠做

所以先話可以全民文宣

全民文宣吖

懶唔係唔得
但係懶又點光復香港呢係咪

可以share比佢

可以一邊貼中共70年臭史
另一邊貼香港呢三個月嘅圖相映成趣
再大大張929 Anti Chinazi March貼中間

我宣布921全民文宣預備日

全民中史堂
仲洗國民教育？

我問下 打5毛個group( 支蛆展覽館) 睇下
佢開唔開到tg group

我覺得
只係提議
見過太多連儂牆 咩圖咩訊息都有
好多人睇幾張就算

有無得煲大某幾件事重要
一大塊牆淨係貼呢d
新屋嶺 太子果d

真

一齊準備資料

好！！

After

走進歷史長河系列

Agger 先啱

支持, 係時侯將抗爭運動升級, 反共反法西斯

要比班所謂愛國嘅廢老知道
共產黨殺嘅中國人 仲多過 日軍殺嘅中國人

淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

呢條片日本仔講左國民黨先係抗日主力，共產黨幾乎無幫手，應該都整個QR Code:

同埋可以用返memo紙

謝！

係呀，中共殺8000萬，日本侵華殺2100萬咋

推上更高層面

血淋淋....

槍桿子裡出政權

推

文宣高人入

推post

係時候拎返中共啲臭史黎等班廢老醒下神

順便講吓香港自1949年70年以來點樣幫大陸，
解放時有幾多廣東福建同上海有錢佬廠家地主走難嚟咗香港，仲有收容數以萬計國軍敗兵，
50/60年代三反五反大躍進時大陸大飢荒，大逃港時港英政府接收咗幾多流離失所的大陸難民，
60/70年代時香港人點樣用物資接濟國內的親友，當時港英政府如何大建公屋安置數百萬的難民，如何向英國爭取香港工業產品以最惠國待遇進入歐美市場，如何促進南下的民國富豪留港發展工商業，終在80年代將香港發展成東方之珠，亞洲四小龍。
當香港經濟起飛後，香港人並未忘記大陸的同胞，在80年代中共改革開放後，港資，港商，以及港人一直投入中國的經濟建設發展，帶入資金，外國訂單及投資，先進的工商業標準及生產管理技術，協助中國實現四個現代化，累積技術經驗與資本，從而成就今日中國所謂的世界工廠及全球產業鏈。
89年北京天安門，90年代華東水災，在貧窮地區資助興建希望小學，至2008汶川大地震，香港人一直都豪不計較地出錢出力去幫助受苦的同胞⋯

到咗2010年代，突然間香港人淪落成沒有祖国照顧就吃屎的窮L港灿，廢青，反中亂港人心未歸勾結外國勢力的漢奸叛徒，成為14億護旗手爭相除而後快的港毒分子。

就等D愛國的藍屍睇吓呢70年來，中共點樣恩將仇報，香港人點樣變咗condom，班廢中廢老藍屍不少人當年都經歷過以上所提及80/90年代香港人點樣為中國出錢出力付出了青春汗水，佢地近年被中共宣傳搞到忘記咗當年自己的努力付出，心裡以為中國而家好勁而香港人就好廢，失去了過往的榮耀同自信，所以等佢地明白點解而家要講光復。

其實可以搞個遊行 慶祝建國七十年，中國共產黨既豐功偉績

推!!!

推!! 70年國慶大大力賀佢

狗又會比反對通知書

其實全球

應該得香港係對中共資料全齊全

要趁今次好好利用機會

好

要上歷史堂了

支持
不過我唔熟歷史又唔識ai
文宣圖要靠大家....

有諗頭

推！！

要整到紅噹噹，慶國慶咁，等d藍絲亂打卡散播，通常佢地唔會認真讀

我驚連香港所有既牆都唔夠位貼

見到有普通話人睇福建佬渣刀文宣
巴絲做得好

歷史課

喂正喎，有諗頭

用文革六四賀一賀佢

然後發現冇咩位打英文同影響

新疆營唔係唔講阿嘛

修正

上面Up錯圖

可唔可以加埋 假米假油假奶粉 豆腐渣工程 過期疫苗 醫生做手術劏開左個肚先嗌加價 等等等等

駛鬼理廢人咩，要清就清乾淨D

多謝班藍絲狗提供免費服務
可以令文宣部更有效率更新文宣

愛國主義無罪！
Make China Great Again!
驅逐共匪，匹夫有責！

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

ching好波

push! 一齊推有用既POST!!!!

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

集氣就開波啦

有料到

****
幫手推 有得聽原創歌

【有歌聽】有個傻仔同佢朋友為香港人作咗首歌

入嚟幫手㨂香港旗

講以前仲要識拉埋依家老共黎講

雖然呢個係建國前
但我好想加埋長春圍城入去

70年歷史之外，係咪可針對習包子宣傳？

例如近期豬瘟，其實原因係中美貿易戰，
中國減買美國豬，改買俄國豬
而俄國係豬瘟疫區

結果就係引入埋豬瘟，
全中國養豬業玩完
豬價飛升

背後都係習包子決定
係咪應該在連儂牆講下？

同街坊分享共產黨歴史，絕對係愛國愛黨既表現

中国共產黨
徹底滅亡
等候人道毀滅
全 黨 死 清 光

何妖即刻cancel 哂D集會
睇黎方向正確

認清中共歷史好重要！

麻包袋

push
順便用埋法輪功同中共禁書嗰啲色情醜聞， 咁juicy我相信廢老都睇啦

大盤點 ► 俄國到底強佔了中國多少土地 ? 怎麼不敢要回來 ?

呢個好

最後2,3句可以做文宣

不如順便比較下前後歷史啦

反正一比較你會發現而家連晚清都不如

沒有日本皇軍，就沒有新中國

你做乜抄細良條橋

你一係引用返reference,

文宣可以將呢幅圖整張中文版，老毛一個人已經K.O曬前面果9條pk
等有整合左嘅資料之後，仲可以整改老毛vs小平vs老江vs老胡vs雜總嘅version

929-101 間貼

一孩政策死了好多女嬰

哇，呢個表好正

值得做！完全針對落左黎香港但係個腦仲響大陸o個d！
agger～

呢張表正
專貼大陸人多嘅位

推
賀佢老母七十年來啲威水史

搞放映會？

可唔可以搞各區放映會放上面條片？
任何反共既片都得
天琦既片都得，因為好多老人唔知邊個天琦
係時候要感化佢地

全民悼國殤日

想寫大字報

四個字四個字對聯咁有無得諗？

土地改革，XXXX
三反五反，XXXX
大嗚大放，XXXX

針對唔同對象：香港市民同大6遊客，內容應該有少許調整

淨係文革都痴唔曬

推啊

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

呢個好
好多親中都唔知共產黨嘢
國慶就了解下共產黨啲賤嘢
諗起啲大陸小朋友去外國遊學團睇到法輪功數臭共產黨啲海報目瞪口呆個樣
做到呢個效果就好

殺人政權

淪陷區戰線前奏

我都有諗過咁整
但應該有排貼
各區都搵條隧道搞會唔會最好

正
就係差印出來

tg gp

應該講下啲黨員係瑞士有幾多錢 支聯辦係香港既物業 仲有啲支官仔女咩國籍
廢老感受下共產黨啲錢點解會有咁多 但又唔俾你

諗緊啲XXXX
有無提議

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

幾正

中共建朝后一共杀了多少中国人

唔好沉呀

中共成立以來殺人記錄

行動post

【若水之夏】香港人真係痴撚線，100日內不斷進化

究極連儂牆

時光隧道
回顧祖國豐功偉績

光復香港，時代革命！

P牌仔推唔到
但超支持

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

肯定好多廢老會話：“呢D歷史過去左啦，宜家中國都不知幾強大”，所以一定要貼下D現今大陸問題，例如：

新疆集中營
習大大改例等自己可以無限次連任
宗教打壓
貪污腐敗
黑心食物（例如：大頭B奶粉）
霧霾
食水污染
醫療體制落後

佢地知道左可能即場激死

中共竊國70週年

係時候撥亂反正 正視聽

沒了共產黨 就會有新中國

岩岩見到有人睇緊呢類

建國大業

光復香港

係竊國大孽

驅逐共黨

香港作為全球唯一知道共產黨真實面貌既地方
我地係有責任去正視聽
借古鑑今
先可以令人民覺醒

大家都出到一分力

返工搭車都要推

由佢清，再起

超進化 直指中共

P牌都來推

70週年，係要賀下佢

感動

要令所有港豬都覺醒！

下，果d咩毒奶粉 毒水 毒空氣呢！？

推 !!!!!!推有用post上熱門

讚

一於咁話！河妖真係醒。

以殺人立國既國家會同你講民主講普世價值嗎？

有得諗！
重點遊客區

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

幫推！

Bravo

lets do thisss

推到有更多文宣

CLS 我讀過中史但係你要知好多細路會行過

咪話佢地
你得幾歲見到啲咁嘅嘢實會有陰影

仲有大字報貼支共自立黨以黎殺人數量

如果圖文並茂詳細d講每件事就好

又幾好 臨近中国国慶 要換一換主題 有人幫手清牆 黎一招順水推舟

大家果然愛國呀

大個左就會明，以前經過法輪功d海報咪仲恐怖，行過望一兩秒唔會有好深陰影

國慶梗係要講下國家歷史大事la

咁先好
早d認清事實

一齊加油

勁

手足都好勁

大賀

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

呢個一定十卜
大躍進、文革、六四
一二四、六七
三峽、毒奶粉、毒疫苗、p2p、岀租公寓、非洲豬瘟
新疆、西藏、愛滋村、輻射村
.......

推 學習強國史

終於要啟動工程式

延安文藝座談會講話呢

join推

推返上去先

推

Rubio吹雞:
Like爆Facebook:

推爆Twitter:

推!
最好標題大大隻字喜慶啲, 等班廢老以為紅色文宣, 走埋去睇先睇到係臭史

pishhhhh

仲有呢D切膚之痛

源於二○○八年震驚全國的三聚氰胺毒奶粉事件

2008年三聚氰胺毒奶粉，毒害三十萬嬰兒，結石寶寶、大頭嬰，一生活受罪，但三鹿董事長從無期徒刑減刑至十六年，中國寶寶命真苦，香港一國一制後，香港也沒有無毒奶粉賣給中國寶寶了。

【毒奶粉害全國BB】三鹿前董事長被爆獲3度減刑 判無期變踎16年

大頭娃娃案，丟職官員翻生

疫苗質素問題頻生，國家無能

呢d料都有排玩

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

韓戰都要提,成百萬投降共產黨嘅國軍送上前線做炮灰

開過post???

開過一個post??

推行動POST啦 拜託

正經post、整合list of LIHKG posts 會推唔起
This is LIHKG

唔好唔記得長春圍城

老實講
要貼多啲64後嘅人權受壓同社會事件
太耐以前啲老嘢實話而家中共變好咗

真
有冇再多d資料

食草食一年

社保冇得要番，之前單租房中介爆煲，p2p爆煲，強拆，食品、醫療問題，豬肉漲價，環境污染問題（e.g. 武漢）...

posh

你覺得個陰影大得過呢一百日電視報紙見到既野？

應為中華人民淪陷日

講真，仲要五大訴求？
我要中共港共亡國亡黨啊！

將中共做過既衰野一五一十浮面

用蠶食思想 出賣同盟 屠殺人民 禁錮異已 滅絕文化黎建國既政權

中共偉績 由港發揚

匪國篡政70年罪行，歡迎貼牆。

[拋磚] [文宣組入] 慎入系列文宣

AGGAR70年咁多事件
真係要大事回顧

李旺陽

你要諗下 我地一直叫五大訴求 缺一不可 我地咁做就會離題 同埋我地將中共啲野浮上面 支那嘅人會動搖 加上中美貿易等事 中共爆 都係遲早嘅事 冇必要用我地手主動殺中共

而且支那人比支那洗腦 一直覺得我地反國 佢地根本唔知咩事 咁做咪仲死點解唔拉埋班支那一齊反共

推行動post

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

無太複習 講64 文革 算啦 其他未有人識

Description:以下解釋點解警察會變狗, 同港鐵變成黨鐵:
路西法效應 The Lucifer Effect 好人如何墮落成為惡魔 , 以及如何應對路西法效應.

我覺得要加返行字 講下張圖係咩事
4 6 8 10 12 我都唔知係咩

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

好啦，我唯有忍佢老味

緊係貼毛主席多謝日本侵華

好波！！！！！！！！！！！！！

清算中共

反法西斯

滅了共產黨
再有新中國

一點都不能少

呢個design 真係好正

高汁圖

三聚氰胺
孔雀石綠
蘇丹紅
地溝油
一滴香

淨係食物安全都一匹布咁長

準備十八區都有

大家準備dl落來印

㷫

足

七

十

年

携

總結下70年黎殺左幾多同胞 多撚過咩南京大屠殺啦

[核彈] 中共屠殺外族史

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區